它還為您的廣告在假日購物季提供了寶貴的品牌安全，並利用了觀眾自然的第二屏幕習慣，因此他們可以立即導航到您的網站。 在你的假日廣告策略中添加連接電視的5個技巧|贊助內容:SteelHouse | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 他們已經重新啟動了他們的良好的機器，並正在啟動新的例行公事和習慣。 一個假期——或者一場流行病——如何幫助你養成更好的習慣呢 
 2020年4月，加拿大近1500名父母報告了自新型冠狀病毒大流行以來孩子的體育活動、屏幕時間和睡眠習慣。 健康的屏幕時間是遠程教育的一個挑戰|Kathryn Hulick | 2020年9月11日|學生科學新聞 
 你可以在你的SEO方案中幫助你的客戶關注最終用戶的搜索習慣，描述為什麼沒有必要提高導航關鍵字和觸發站點鏈接的查詢的可見性。 SEO建議:特殊的挑戰和如何避免得到一個沉默的沒有|SEOmonitor | 2020年9月10日|搜索引擎觀察 
 100多年來，心理學家一直在研究哪種學習習慣效果最好。 關於如何更聰明地學習，而不是更長時間的十大建議|Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|學生科學新聞 
 好萊塢已經養成了依賴過去最有效的方法的習慣，《300勇士》獲得了巨大的成功。 來見見摩西，以色列人，虛張聲勢的人|James Romm | 2014年12月14日 
 野生動物活動家查爾斯王子的狩獵習慣使他成為一個偽君子嗎? 2014年12月1日，《每日野獸》，查爾斯王子被拍到槍擊，虐待動物和皇室虛偽的指控再次點燃 
 我們仍然保持11月27日的習慣，通過純粹的暴飲暴食。 火雞殺手的自白|湯姆·賽克斯| 2014年11月26日|每日野獸 
 德克薩斯州州長有競選總統的習慣:問問佩裡或前總統喬治·w·布什就知道了。 今晚最有趣的地方|Tim Mak | 2014年11月4日|DAILY BEAST 
 那些夢想著後黨派未來的人應該注意到，妄想症有消除傳統政治邊界的習慣。 從ISIS到埃博拉，是什麼讓娜奧米·沃爾夫如此偏執? |Michael Moynihan | 2014年10月11日|DAILY BEAST 
 她和她的妹妹珍妮特由於不幸的習慣而經常吵架。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 毫無疑問，評論的習慣在人的本性中是固定的; 但這是非常典型的中世紀。 《中世紀思維》(下冊)|亨利·奧斯本·泰勒 
 這種習慣和她更關心色彩而不是繪畫的事實是對她的畫通常的批評。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 當奧布倫進來的時候，總管鎮靜下來，保持著他那慣有的沉重而莊嚴的習慣。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 為了懲罰這個習慣，一個土耳其人被抓住，一根管子穿進了他的鼻子。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。